#### 金刚梯>金刚帮助>金刚2.0app梯>
### 安装说明
- 适用于 Windows

- 特色
  - 一键翻墙
  - 安全高速  
  - 流量免费
  - HTTPS/SSL VPN

- 《安装说明》

- <strong>安装</strong>
    - 在下载文件夹内，点击安装包，开始安装
![Image](安装001B.png)
    - 每遇类似如上画面，点击下一步，直到完成安装
    - 完成安装，将在PC桌面生成如下图标：
![Image](icons8-se-50-1.png)

- <strong>配置</strong>
    - 点击桌面图标：
![Image](icons8-se-50-1.png)
    - 弹出如下窗口：
![Image](配置001B.png)
    - 双击 添加新的VPN连接
或
    - 在窗口右击，选 新VPN连接设置，弹出如下窗口：
![Image](配置003B.png)

    - 在该窗口中按照以下规则填写：
      - 红色内容：按照上图内容原样填入
      - 绿色内容：按照购买的内容填入
      - 其余内容：保持原状
    - 点击 确定，完成配置，窗口关闭，弹出如下窗口：
![Image](配置005A.png)

- <strong>连接</strong>

    - 双击 金刚SSL VPN 或 右击，选 连接
    - 金刚SSL开始尝试连通
    - 当 状态 从 离线 改变为 已连接 时，说明 金刚SSL连接成功，可自由上网
![Image](配置005.png)

-  <strong>使用</strong>

    - 连通 金刚SSL VPN
    - 点击桌面图标：
![Image](icons8-se-50-1.png)
    - 弹出如下窗口：
![Image](配置005A.png)
    - 双击 金刚SSL VPN 或 右击
    - 选 连接
    - 金刚SSL 开始尝试连通。
    - 当 状态 从 离线 改变为 已连接 时，说明 金刚SSL 连接成功，可自由上网
![Image](配置005.png)

-  <strong>切断</strong>
    - 右击下图中的 金刚SSL VPN
    - 在下拉菜单中选 断开，则切断连接
![Image](配置005A.png)



#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_helpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚2.0app梯](/list_helpkkvpn2.0.md)
- [金刚2.0app梯产品获取与安装](/list_kkproducts2.0.md)
